
                      Creo que es una película que sabe sacar lo mejor de la novela de John Green, no entiendo a las demás personas que la critican, es una adaptación, por lo que no necesariamente debe de ser igual al libro, de verdad me hartan los comentarios odiosos de gente que dice "es noña" "es común", duele en realidad que la gente no sepa valorar un pedazo de arte, la película cambia muchos aspectos del libro pero PARA BIEN, incluso me atrevo a decir que la película le pega mil patadas al libro, John Green la hizo de oro al hacer esta película, Nat Wolff y Cara Delevingne perfectos, y la participacion de los demás actores perfecta, la volvería a ver mil veces. Una ultima cosa para toda esa gente que piensa que es solo una película de un chico corriente y una chica rebelde, también fueron adolescentes, y sabrán como interpretarla.
        
            